Title: Minecraft Dokumentation
Date: 2013-11-12 12:40
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: documentary, minecraft
Slug: minecraft-dokumentation

[![cc-by Janet]({static}/images/8523140810_56387f434b_b.jpg)](https://secure.flickr.com/photos/13698839@N00/8523140810/in/photolist-dZajPC-dZamMb-9XU7Um-c6CjhS-d8tWdw-dC3guk-bm1Px6-bm1PF6-8q76f8-dmi38W-9sBMJC-9sBMJy-ab2uo5-8UmcwB-grzdLw-grypk7-bb2W1X-bb2VVn-gJ4Ghv-bb2VX8-dZ4zH8-bfXeee-bb2W4z-bb2VTX-dZ4Fw2-b9xtJa-bb2VZz-bb2W2M-bb2W6a-9Ur2w5-b9xt4T-b9xttT-b9xtgF-djStGX-djSuD1-djStav-eUf3QH-erQcgS-dtJHJB-djStkn-djSukq-9MwnkJ-aa8xML-dgR1Ke-bW5238-cdrkVh-bW51jV-9vjXFF-bgGPJM-8JpYrq-b1X5DP)

Ich hänge oft Jahre dem Strom hinterher. Gerade wenn es um
Computerspiele geht. Manchmal wünschte ich mir sogar mehr Computerspiele
zu spielen. Ich bin einfach grottenschlecht darin und habe es dann
irgendwann gelassen. Dabei ist mir eine riesige Perle durch die Finger
geglitten. Minecraft. Ich hatte natürlich einiges darüber gelesen und
mir doch keine Version gekauft. Seit Freitag hat sich das Blatt
gewendet. Und so mehr ich über das Spiel erfahre um so besser finde ich
aus. Mein LEGO-Spieltrieb (der nie wirklich weg war) ist absolut geweckt
und ich baue gerade an meinem Baumhaus. Geht langsam voran. Und wenn es
draussen regnet und die Spinnen auf einen warten, kann man sich es ja
auf Youtube gemütlich machen und diese ganz wunderbare Minecraft
Dokumentation schauen. Ich bin angefixt!

{% youtube ySRgVo1X_18 %}

